支持AM730！

記者 無聲抗議 不炒

為表示支持
平時唔睇報紙既我
決定以後每日都拎份AM730黎培養睇報紙既習慣

支持記者！
多謝記者！

射波都得嫁

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

am730都有人吹捧

提提你 am730. Is 聖誕青

你支持嘅方法唔係拎佢份報紙，係寄聖誕卡比施永青

記者黃
老細藍

why聖誕青🤔🤔🤔🤔